（唧牙膏）淋病今日先至撤回修例 唔會太遲咩？

講好左 五大訴求 缺一不可！

政府最毒一招或將降臨

朱凱迪：四大訴求，缺一不可

［緊急］如果今晚宣布撤回，我地需要變陣

[引誓］香港人，入黎發誓，五大訴求，缺一不可

香港人正式準備下一步行動！

五大訴求，缺一不可

下一步點做？

可以點？贏

一千幾個義士白白犧牲？

死左既義士又會安息咩？